沽空7500 同 直接買7200 有咩分別?

求巴打解答

價錢唔同

邊個抵D?

沽空好似要俾利息
咁緊係7500 抵玩d

用番19號到今日高低位做例子 沽空7500係賺到4成
直接買7200係賺得3成5

依家先玩7500太遲， 兩個星期前班友賺哂揀緊樓

放緊租啦